一個星期見一次男朋友正唔正常？

個一日係full day對住
足唔足夠？

夠喇

我兩星期都見唔到一次呀
正唔正常
自己唔撚識分正常定唔正常
一定要用人地把口話你聽你正常定唔正常
臭港豬

我未見過添呀

未見過男朋友？

點知你地啫
你地覺得正常咪正常，反之亦然